[窮J賣物] 入一入黎幫幫手。大平賣

有全新 有二手
Brandsl visvim, supreme, wtaps, neighborhood, sophnet, global work
已經賣到好平 希望各位巴絲屌少啲

telegram: goddonald
carousell: goddonald
香港大學站 / 堅尼地城站 交收平$30
（每單最多平$30）

搭單賣物
roccat tyon 8新 啱用想要嘅留tg 請我食餐飯就得

幫推

🙃有無底褲賣